真核彈 春袋 ？！

中國真強大

4個月比人搵左百幾2百個核彈春袋引爆晒都未死